點解到今時今日仲未識做臥底？

明明我地係愛港愛國既白衫好市民，或者以為自己係警察既精神病患者